分享下 有冇人中過傳銷 懷疑身邊朋友中左

近排有個朋友話做生意，話上網買紅酒，話識左個契媽 做生意既 身邊同事好好賺 個個住大屋揸遊艇

約左我同另一個朋友出黎食飯，話介紹比我地識
點知一出黎成10個人 ，話係同事 ，咁諗住一班後生傾下計冇所謂，點知出到黎又係度介紹健康產品

佢本身話自己果間係trading公司，話唔係入貨，公司有品酒師，自己咩都唔洗理，但我聽落就覺得佢做傳銷

佢果日冇sell我地既 ，不過之後過左幾日，佢send左條片黎，話教做生意，叫我地睇，但條片成兩個鐘，講真都唔會想睇，但佢就係咁吹你去睇，跟住係度問你睇完學到咩

使咩懷疑﹐一定係

一定係
邊個發達之後會教人點發達
自己賺到盡啦

咁都落搭真係冇腦

識左咁耐，冇諗過佢會中招
之後我都好直接咁同佢講，叫佢自己小心
佢話佢唔係做傳銷，話係正當生意，唔覺得有問題

祝佢好運囉咁

識左咁耐，都抱有一絲希望，希望佢唔係

佢係咁話約我出黎食飯，覺得佢太煩，block 左

mola 我frd都入咗去
唯有希望佢唔好傾家蕩產

你最後點樣知道佢做傳銷係咪同我經歷差唔多

6萬蚊可建下線呀

佢係直接帶我去mk亮碧思
我入咗大本營
本身唔知乜係傳銷
但係直覺覺得好唔對路
然後就走咗
後來就知道佢做咩了
我拉都拉唔走
就算

今日先同fd講完 身邊有中同做左傳銷🥲🥲🥲